%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Lettre de motivation — Université de Lille
% Poste : Assistant(e) de direction (BIATSS)
% Candidate : Zeineb HASSAN
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[]{cover}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{fontspec}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}

\rfoot{Page \thepage \hspace{0pt}}
\thispagestyle{empty}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     TITLE NAME
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\namesection{}{\Huge{Zeineb HASSAN}}{  \href{mailto:zeinebhassan29@gmail.com}{zeinebhassan29@gmail.com} | 0671028610 |  \urlstyle{same}\href{https://www.linkedin.com/in/zeineb-hassan-rh/}{LinkedIn}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     MAIN COVER LETTER CONTENT
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\currentdate{\today}

\lettercontent{Madame, Monsieur,}

\lettercontent{Votre offre de poste d'Assistant(e) de direction au sein de l'Université de Lille a retenu toute mon attention. Professionnelle en reconversion vers la gestion administrative, je souhaite mettre mes compétences en organisation, suivi de dossiers et communication institutionnelle au service d'une structure dont je partage pleinement les valeurs de rigueur et d'engagement au service des publics.}

\lettercontent{Mon expérience en tant qu'Assistante administrative chez Bureau Vallée, puis en gestion institutionnelle au sein d'un établissement scolaire pendant quatre ans, m'a permis de développer des compétences directement transférables à ce poste :}

{\raggedright\fontspec[Path = OpenFonts/fonts/raleway/]{Raleway-Medium}\fontsize{11pt}{13pt}\selectfont
\begin{itemize}
    \item \textbf{Gestion documentaire :} classement, archivage et suivi rigoureux de dossiers confidentiels au quotidien.
    \item \textbf{Interface multi-interlocuteurs :} coordination entre la direction, les équipes internes et les familles, avec adaptation constante du registre de communication.
    \item \textbf{Organisation d'événements :} planification logistique de réunions, ateliers et manifestations culturelles, de la conception au suivi.
    \item \textbf{Outils bureautiques :} maîtrise avancée du Pack Office et des outils numériques collaboratifs (niveau DigComp 6 certifié).
\end{itemize}\par}
\vspace{6pt}

\lettercontent{L'Université de Lille, avec son engagement pour la qualité de vie au travail et le développement des compétences de ses personnels, représente pour moi l'environnement idéal pour m'inscrire durablement dans la gestion administrative de l'enseignement supérieur. Mon parcours dans l'éducation m'a donné une sensibilité particulière aux enjeux de la vie universitaire et à la diversité des publics que vous accompagnez.}

\lettercontent{Je serais ravie de vous présenter ma candidature lors d'un entretien et reste disponible à votre convenance.}

\begin{flushright}
\closing{Cordialement,}

\signature{Zeineb HASSAN}
\end{flushright}
\end{document}
