%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Lettre de motivation : Assistant administratif et financier - Institut Catholique de Lille
% Poste : Assistant administratif et financier (F/H)
% Candidate : Zeineb HASSAN
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[]{cover}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{fontspec}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}

\rfoot{Page \thepage \hspace{0pt}}
\thispagestyle{empty}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     TITLE NAME
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\namesection{}{\Huge{Zeineb HASSAN}}{  \href{mailto:zeinebhassan29@gmail.com}{zeinebhassan29@gmail.com} | 0671028610 |  \urlstyle{same}\href{https://www.linkedin.com/in/zeineb-hassan-rh/}{LinkedIn}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     MAIN COVER LETTER CONTENT
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\currentdate{\today}

\lettercontent{Madame, Monsieur,}

\lettercontent{Sensibilisée aux enjeux de l'accompagnement des étudiants et forte d'une double expérience d'assistante administrative et d'enseignante, je vous propose ma candidature pour le poste d'Assistant administratif et financier au sein de l'Institut Catholique de Lille.}

\lettercontent{Rejoindre votre établissement est une démarche naturelle pour moi. Titulaire d'une Licence en Sciences de l'Éducation, je suis profondément attachée aux valeurs d'humanisme, d'éthique et d'ouverture de l'Université Catholique de Lille. Intégrer vos équipes me permettra de mettre mon sens du service au profit de votre mission de formation intégrale, en plaçant la personne au cœur de mes activités de gestion quotidienne.}

\lettercontent{Mon parcours m'a permis de développer des compétences directement applicables aux missions de gestion et de support de ce poste :}

{\raggedright\fontspec[Path = OpenFonts/fonts/raleway/]{Raleway-Medium}\fontsize{11pt}{13pt}\selectfont
\begin{itemize}
    \item \textbf{Gestion administrative et financière :} saisie et traitement de documents comptables, suivi de caisse et contrôle de factures fournisseurs chez Bureau Vallée, garantissant la rigueur et la conformité des flux financiers.
    \item \textbf{Logistique et organisation d'événements :} planification logistique, gestion des réservations de salles et de déplacements d'intervenants pour des événements culturels et associatifs, et suivi des stocks de consommables.
    \item \textbf{Accueil et support aux équipes :} accueil physique et téléphonique d'étudiants, de familles et d'intervenants, avec une pratique éprouvée de l'écoute active et de la résolution de conflits.
    \item \textbf{Outils numériques :} maîtrise avancée du Pack Office (Word, Excel) et des outils collaboratifs, validée par la certification DigComp Niveau 6, et mise à jour de bases de données de gestion.
\end{itemize}\par}
\vspace{6pt}

\lettercontent{Je serais ravie de vous rencontrer lors d'un entretien pour vous exposer comment je compte mettre mon organisation et ma rigueur au service de vos équipes.}

\begin{flushright}
\closing{Je vous prie d'agréer, Madame, Monsieur, l'expression de mes salutations distinguées.}

\signature{Zeineb HASSAN}
\end{flushright}
\end{document}
